做有錢仔但係冇女你肯唔肯?

肯
唔肯

有錢仔會唔會無女先

假設姐

假設唔成立有仔

本身兩樣都無 咁就緊係肯啦

無女但係有女屌就ok

冇女但有冇得扑女先？

好矛盾

有仔ok？

冇女何來扑嘢

秒正評
反正依家都無

call g

叫雞咪得囉

肯 反正毒撚都無女嫁啦

冇得同女性接觸

on9son

世界上邊有咁大個夾乸隨街跳梗係需要代價

有錢仔玩女

即係咁
唔係唔比你設限制
但下下人地講完 你又加條件去block

Block到你話唔肯為止

總言之無得扑嘢就梗架啦

如果有得扑嘢冇女有咩意義

有你老母扑 我無錢都肯

咁重口味

攞d錢去開發ai

有無得扑仔先?

肯

利申：gay

一開始乜鳩都唔講下面先嚟話雞都唔畀叫？
理閪得你後設埋晒啲on9條件，緊係做有錢仔啦

我要有錢

有錢唔怕冇女

有銭有G.仲正，唔洗煩。中岀即飛，愉快人生。

寧願做日日屌靚明星model嘅冇錢仔

我肯
有錢可以做到好多野
女人只是累人
唔需要有

A0? 女朋友個感覺 完全唔撚同架wor

呃正皮

不如你問做有錢仔但要做太監
你制唔制好過啦

已經做緊

事實係 搵個有錢仔無女仲難搵過 靚女無仔

有錢仲溝女咩

屎眼不了
有錢但係gay

呢位巴打好純潔

算啦打j算啦
比錢我啦快d

有錢
叫g叫ptgf
反正佢地都唔係我條女

無女生出黎好呀
廢時大個被人屌

比錢叫班女強姦我得唔得

反正而家兩樣都冇，是但比樣我都開心死啦

同仔扑囉

有錢既話出賣菊花都得

其實有錢同有女真係有關連?
你無錢又無女，你會怪係因為你無錢
你有錢無女，你會話因爲d女唔識欣賞，on9,係佢地走寶
你有女無錢，你會嬲男女唔公平，餐餐都你俾，又要儲錢買樓
你有錢有女，你一定話佢一定係鐘意你d錢
分開睇兩樣野，會開心好多

如果係咁不如話有錢但冇JJ啦

成日錢錢錢錢錢錢仲19過啲港女

有得比仔屌同屌仔就得

利申 hehe

無女既意思係無女朋友?
咁我日日屌超模

扑人妖囉

同意啊

哩樣唔講，條仆街樓主仲要話唔畀叫雞

ptgf就攪掂啦

你俾錢我？講咁多

包明星 包女得唔得先

我有錢唔搵女唔扑野
但我會搵愛滋基佬
好似基頭4強姦樓主

咁你去含撚啦岸鳩仔

要錢都係為左溝女同享受姐

有錢唔識叫雞？

絕對肯
呢個世界大把野可以玩
女只係其中一樣

冇錢冇女
有錢冇女
傻嘅都識揀啦

冇女大不了咪生仔

舉埋啲例都矛撚盾
比你做到上帝但係無能嘅又點
有錢就有女
我話嘅

唔制 起碼我依家勁窮但呃到女 我地要錢都係想要女啫

有錢做咩都得
有女就唔係咁講了

冇錢唔等於溝唔到女 但有錢9成溝到

同美金同港幣掛鉤既道理一樣

肯

無女 都大把野做